const data = [
    {
      category: "Rafinha",
      questions: [
        {
          question: "Qual o filme favorito do Rafinha?",
          options: ["Cidade de Deus", "Carros", "Desafio em Toquio", "Shrek"],
          answer: "Desafio em Toquio",
          tip: "Vrum Vrum",
        },
        {
          question: "Qual é carro dos sonhos do Rafinha?",
          options: ["Civic", "Nivus", "HB20", "Lancer"],
          answer: "Lancer",
          tip: "Geralmente usado para Modificações",
        },
        {
          question: "Qual Curso o Rafinha faz na Faculdade?",
          options: ["Tecnologia da Informação", "Analise Desenvolvimento de Sistemas", "Analise Dsenvolvimento de Sequencias", "Analise Desenvolvimento de Redes"],
          answer: "Analise Desenvolvimento de Sistemas",
        },
        {
          question: "Nome da namorada do Rafinha",
          options: ["Maria gabriel luis", "Lulusg", "Malusg", "Maria Luisa"],
          answer: "Malusg",
        },
        {
          question: "O rafinha tinha quantos anos quando o Rere nasceu?",
          options: ["4 anos", "5 anos", "10 anos", "7 anos"],
          answer: "5 anos",
        },
      ],
    },
    {
      category: "Malusak",
      questions: [
        {
          question: "Qual foi o primeiro filme que vimos?",
          options: [
            "Gato de Botas",
            "Homem-aranha",
            "Eternos",
            "Não! Não Olhe",
          ],
          answer: "Eternos",
        },
        {
          question: "Qual foi a musica que tinha na caixa presente que eu te dei?",
          options: ["Leal", "Profecia", "Os anjos Cantam", "Camisa 10"],
          answer: "Profecia",
        },
        {
          question: "Qual a MC favorita da Malusg?",
          options: ["Melody", "Mc Mirella", "Mc byonce", "MC luanna"],
          answer: "MC luanna",
        },
        {
          question: "Qual a cor de unha que eu mais gosto?",
          options: ["Branco", "Roxo", "Azul", "Vermelha"],
          answer: "Branco",
        },
        {
          question:
            "Qual foi o melhor show que fomos?",
          options: ["Kayblack", "Jorge e Matheus", "Mc ig", "Veigh"],
          answer: "Jorge e Matheus",
        },
      ],
    },
  ];
  
  export default data;